統計下仲有幾多人用Kaiboard

順帶可以講下好與壞
利申，有用kaiboard

有用
暫時無app 取替到

有時voice dictation 加埋一齊會用唔到

係有時個keyboard 會輕，除此之外好好用

想要全黑主題

仲用緊

here

可以分享下唔同主題嗎

hi

用緊~WINDOWS排位冇得輸

岩岩換左大機所以轉左 kaiboard

中英一齊好似冇第2個吧

買高級功能有極致黑

可以轉theme 變darkmode 咁我已經好開心啦

有買 想要個隻係全部黑

之前有巴打貼過但洗完機無左

用緊，有課金

粵拼幾好用

整體用落好好 , 係有時會bug咗原生keyboard 出嚟

between iPhoneX系用黑色主題下面個位係咪無得改埋黑色? 用落有啲怪

用緊 打速成加英文好撚方便

我想要一個只可以打中文, 又可以模糊輸入倉頡碼既輸法
例如如果我打多過五個碼/打錯碼後, 按space/揀字會出唔到字. 而家呢個情況會出倉頡碼既英文字母
簡單啲講就係想似返電腦打倉頡咁, 但可以用模糊輸入

用過一陣，發覺都係原生好用，所以del咗

中英雙打無得輸

kaib

點樣係smart keyboard 到用kaiboard
利申用緊 ipad pro

打筆劃既都用緊kaiboard

好撚好用

除左打英文個auto correct 無原生咁方便之外都無乜投訴

如果可以有埋apple 個語音輸入鍵就更好

iphone x基本上冇hang過，連彈去預設kb個情況都極之少(舊機經常發生)
似係唔夠ram先會咁/hang

iphone x係有，其他機唔知

用緊 超正。
我x 久唔久都hang 不過唔會揀第個

有陣時幾羡慕ios有kaiboard
an機都有嗰個cangjie keyboard
可以中英撈埋嚟輸入
但係個theme真係
google嗰個濕勁gboard真係

成日撞藍芽

uxjtywFEqvkAczjwDoiaohlQjGqoywuywcFTpfoWpojlTolTdATmpohlQrvonkoExTPfocaoWpojlTolTdATmpohlQrvonkoExTPfocaoUaoUaoUaoUaoWpojlTolTdATmpohlQhlQhlQrvonkoExTPfocaoWpojlTolTdATmpohlQklQhlQrvonkoExTPfocaogvoUaoWpojlTolTdATmpohlQrvonkoExTPfocaoUaoWpojlTolTdATmpohlQhlQrvonkoExTPfocaoUaoUaoUaoWpojlTolTdATmpohlQrvonkoExTPfocaoWpojlTolTdATmpomofPnO

全黑底白字

用緊 幾好用, 不過有時會無啦啦郁唔到

Thanks bro

用緊，但佢內置個emoji最常用果啲唔識update去最前咁

uxjtywFEqvkAczjwDoiaohlQjGqoywuywcFTeSopsTxITwvoxITPdQrvonkoExTPfocaotUoxITolTyvoUUoPdQoITbETisTsvoyvogvosxTGUoQDoqxTbDowvobkoeUopsTIdQipoipoaDoAxTsvogvoEvoExTQITppoOdQipoipoaDoAxTsvotUoxITolTyvoUUoPdQisTjlTtvodUokpobDowvobkoeUopsTIdQrvonkoExTPfocaotUoksTEvoUATeUoklQhlQvATtvoPkozlTtxTbDozDopsTAvodATklQhlQrvonkoExTPfocaogvoyvolUooIThaoOdQpposxTOfoAxTrxTUaoWpojlTolTdATmpohlQhlQrvonkoExTPfocaogvoyvolUooIThaoOdQoITcpoiaoPfocaoWpojlTolTdATmpohlQrvonkoExTPfocaoUaoWpojlTolTdATmpomofPnO

macbook style theme

我都係iphone x, 基本上一個星期實有一兩次

可惜 an 機冇

有冇人知點解會用唔到啲主題

諗唔到有咩可替代

好想用SWIFT打英文

可以中英雙打真係好方便

近排用返.

如果冇呢個app 一早考慮轉會

呢個emoji 會睇唔到分類，我改左少少
uxjtywFEqvkAczjwDoiaohlQjGqoywuywcFTpfoWpojlTolTdATmpohlQrvonkoExTPfocaoWpojlTolTdATmpohlQrvonkoExTPfocaoUaoUaoUaoUaoWpojlTolTdATmpohlQhlQhlQrvonkoExTPfocaoWpojlTolTdATmpohlQklQhlQrvonkoExTPfocaogvoWpojlTolTdATmpohlQhlQrvohaogITpaohlQhlQrvonkoExTPfocaoUaoWpojlTolTdATmpohlQhlQhlQhlQrvonkoExTPfocaoWpojlTolTdATmpohlQrvonkoExTPfocaoWnr

順手整多左個白底黑字
uxjtywFEqvkAczjwDoiaohlQjGqoywuywcFThkojlTolTdATmpohlQhlQhlQhlQhlQrvonkoExTPfocaoWpojlTolTdATmpohlQrvonkoExTPfocaoWpojlTolTdATmpohlQhlQrvonkoExTPfocaoWpojlTolTdATmpohlQhlQhlQhlQrvonkoExTPfocaoUaoUaoUaoWpojlTolTdATmpohlQcaotxTiaoxlTqxTUaoWpojlTolTdATmpohlQhlQrvonkoExTPfocaoWpovATaDoglTEvoOdQrvonkoExTPfocaoWpojlTolTdATmpohlQhlQhlQmofPnO

想問下點先轉到主題

高級轉極都係一樣色

開權限俾kaiboard

唔該晒

有埋掃住黎打英文就perfect池

中英一齊打

好好用

多謝分享 幾正

下 kaiboard就是明抄Simplified Cangjie keyboard (抄野是連登人傳統吧)
an機果個用左無10年都有8年 note2就用緊
又多野可以set 點會唔好用?

我只係單純唔係咁中意啲theme

最近用返

有用

但係已經好耐冇更新

想問下點裝

App Store裝Kaiboard

iOS返定 > 一般 > 鍵盤 > 允許全權使用

入Kaiboard App課金買"鍵盤風格設定"

喺Kaiboard App底揀"界面" > "鍵盤主題" > 右上角揀"匯入主題"

thanks bro

用緊

ios暫時無其他可以取代

如果有埋swift就完美

uxjtywFEqvkAczjwDoiaohlQjGqoywuywcFTeSoqxTsxTjDobfoWpojlTolTdATmpohlQrvoYvoisTolTisTWpojlTqvoPkoYvoIdQrvoYvoisTolTisTWpouDobforvohpoWpouDobforvohpoUaoWpouDobforvohpoWpojlTqvoPkoYvoIdQhlQGATwxTmpoqvoOdQrvonkoExTPfocaoWpojlTqvoPkoYvoIdQklQGUocsTbfowxThlQrvoYvoisTolTisTgvoWpojlTqvoPkoYvoIdQrvohaogITpaohlQGUocsTbfowxThlQhlQrvonkoExTPfocaoUaoWpojlTolTdATmpohlQGUocsTbfowxThlQvUorvouITTDoklQGUocsTbfowxThlQrvonkoExTPfocaoWpojlTqvoPkoYvoIdQrvonkoExTPfocaoWnr

用緊，冇得頂

幾好用 係差在有時用line 會死keyboard

換左xr 原來kaiboard唔識震

uxjtywFEqvkAczjwDoiaohlQjGqoywuywcFTpfobDoGUoksTdATQlTklQppobkowvoGATmpoWpoisThaoIlTvUoPdQqxTglTnkoWUocsTUaoUaoUaoUaotUoGATcaohpoPfoOdQhlQhlQvUooITsxTUUoYvoWpoisThaoIlTvUoPdQklQfDoQlTOkonfohlQolTzITUUotxThlQklQQDoOfoFUoksTFsTUaotUodUoSUobfoyvoUaoWpojlTolTdATmpohlQhlQrvonkoExTPfocaoUaoUaogvomsTrxTdUotxTOITisTjITIITisTtUoUAThaoIlTiaoIdQAvoSATPETppobETWnr

我無啦啦用唔到複製貼上功能 有無人都係咁

有無得加個位係語音
有時唔記得隻字點寫但知點講
雖然暫時都好逼無乜空位

IPad用實體鍵盤可以正常按數字鍵選字就好

有時用line d相會搞到出唔到kaiboard
等fix

成日開藍芽就開唔到kaiboard

轉咗xs就無crash
繼續用返
之前7都係咁crash 死死氣用返原生

我都係，好唔方便

Check 下device settings有冇俾權限kaiboard

得左 原來換手機唔記得開返
thanks

我開完ok啦 你都試下

我之前都係咁

除左佢個複製貼上Function 唔得之外無得輸

個自動大階會去左第二個letter到
或者打速成會無視咗第一個碼

iphone 7係因為ios11?
我用ios12冇野

你地講嘅複製貼上係點用

好用

真心覺得設計得好好
打中英文唔駛轉keyboard真係好高級
前幾日又推介左兩個friend用

有冇半透明theme

我都想佢加個語音落去
咁就真係完美

求多d 正既theme

係google chrome，搜尋欄打中文第一個字永遠出唔到，變成粒英文字

語音係系統嘢，其實ipx佢最底有show粒語音掣，你換機就有

有無人鍾意盲打?

打就應該打到，但有時要搵標點就難搞啲

呢點無問題 已經慣左常用標點既位, 最緊要型

右下咪有

唔係用X呀...

Xs喎

窮撚用8咋

用下用下就慣架啦，依家用唔返原生

用呢個keyboard好似返返好多年前用android咁

唔該晒，原來之前換咗機未開返

佢揀字個度 如果可以好似原生咁係一頁 唔係一行 就更好
有時搵隻字 係好後 要係咁㩒下一頁

以前覺得唔方便，用慣就ok

呢樣真係好唔user friendly 好似要打個𡃁 字
要㩒12次

因為佢for你打得多就去咗前面，所以用落就冇呢個感覺
反而原生速成成日頭兩個常用字互調，kaiboard就冇呢個弱智問題

因為我唔係跟電腦排版
有時打啲少用既字 都搵餐懞

仲未搵到替代品

唔好同我講強國出品keyboard

我記得kaiboard作者當初都sell電腦速成排位乜乜，我就覺得wfc
因為你打得多，甚至只係有打過嘅字就會自動升咗去前面，好似個「𡃁」字咁我都係第一頁就有得揀

根本而家電話時代邊有人理啲排位
反而原生頭兩個字成日郁嚟郁去就真係玩撚嘢，影響咗動作記憶

所以我冇用原生好耐

轉左用iphone xr ,係咪唔識震？有冇方法可以識震返？

Use Gboard

打速成除咗kaiboard 仲有咩選擇

好用。android 冇咁好用既keyboard

出到而家都係用緊佢
但係有時會彈app要禁多幾下個地球先回覆正常，要fix下d bug啦

不如試吓更新

好似話因為ios對第三方keyboard用RAM嘅限制

xs max 都係有時會d lag lag 地

好耐之前買左轉keybroad 個功能
前排轉左電話 down 返之後
App到有顯示已購買
但選擇其他界面之後
個界面無變過
淨係可以轉基本個2隻界面
有無人係咁

有冇去設定 鍵盤 kaiboard 授權番比佢?

得咗
唔該哂巴打

想問下點先整到英文碼係中間, 中文碼係左上角?
又或者整走D中文碼?
我打字睇到英文碼就OK....有中文碼反而會慢左....

搵到了

係!!!!!成日都係咁
同埋間唔中會crash, 變原生keyboard出嚟
整體幾好用
用緊iphone x
上架冇耐就用
同課金功能全開

ipad 版個size講咁耐都唔改

馬會app用唔到

會唔會有可能有swipe typing

仲有冇更多主題
我用緊呢個
紅白
uxjtywFEqvkAczjwDoiaohlQjGqoywuywcFTeSoeATxDovUosvoIdQpaooDonlTqxTyvoWpojlTolTdATmpohlQQITcsTEvoYATqxTgvosxTGUoQDoqxTWpojlTolTdATmpohlQGUojDoqvoaITcsTgvoDvoOkoxDopaohlQGUojDoqvoaITcsTWpojlTolTdATmpohlQQITAxTTITAvoiaoWpojlTolTdATmpohlQpaooDonlTqxTyvogvorxTbETpaoUUoPdQhlQppohpovUohaosvotUoTlTQDoxlTDvohlQhlQhsTnlTwvojDobfotUoWATAxToITOkoIdQyvowxTrvoFsTOkoUaoWpojlTolTdATmpohlQhlQrvonkoExTPfocaotUokaoAvojlTrxTIdQGUobkoIlTAxTcaotUoEvoyvoExTtxTIdQGUocaoWUoSATkpotUoaDoRATRATWUoklQrvonkoExTPfocaoWnr

有喎 成日轉好煩

@望遠 XR唔支援鍵盤震動

apple 嗰個好用啲

成日向下掃出Spotlight, 個keyboard都會消失咗

想問下xr 打字係咪無震動?